不斷製造炒車係因為真相已經流出

當年法輪功未比中共打壓時，中共已經主動放風話有學員被活摘器官，但當中夾雜好多錯誤資訊

到後來件事發生左，已經無人相信法輪功講嘅嘢

呢刻中共知道紙包唔住火，主動講真話再製造炒車，下一步應該係會有人拎好多假證據出黎混淆視聽，再放下其他假風，咁真相就會被掩蓋

呢一刻我地應該減低資訊流動性，先唔好廣傳任何突發 震驚等資訊，耐心等待fact check 或者自己利用人際網絡fact check, 因為出左街，好多唔係緊貼嘅民眾就會中伏，中共嘅目的就會達到

所以文宣要有些少耐性

推

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

保持冷靜頭腦

P牌無力一推

真

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

1/10

請大家保持冷靜頭腦

黑警打死人都不意外啦
fc都唔洗 大家心裡有數

FC是連登核心價值之一

Push

無錯 唔好亂咁forward

呢幾日資訊太混亂
大家要小心

LM

推 好文

成日未fc就吹到勁大
然後成班雄心壯志推到幾千正評
fb周圍share
以為贏左
最後原來係fake news或者炒車
咁樣唔單只打擊市氣
仲對運動完全冇幫助
甚至漸漸令我地失去信用
仲影響人地出手幫你嘅信心阿！！

明明有咁多有利又fc左嘅事
又唔好好利用
係都要急唔切咁去炒車
文宣工作唔做好，你想人地點出手幫你

唔好話咩政治潔癖
證明到對家有錯一定要煲大佢
未證明到嘅就唔好急於一時
一有證據就大大力推
唔係咁先最有效果咩？
炒車嘅後果仲衰過唔用單新聞！

除非好肯定單野係兩邊都證明唔到又對我地有利
否則都要三思阿

2/10

慎防假消息，fact check為先

yes

敵人每次打壓，都令我地更團結，更進化，唔好忘記我地有>200萬人後盾，堅持落去，佢地急過我地！
【持續更新】香港人九月日程表

我知大家好嬲
但真係唔好廣傳D假消息或未經證實既消息
冷靜思考係無論咩時候都要做既野

正確，呢家無證據既料，我一律唔會信
跟返國際媒體做法
fact checked先

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

其實尋晚成班人係度開post 話有人死 etc. etc.

我已經係入面既post講過好幾次

有無死人唔係我地連登仔要查, 而係要班仆街證明番俾我地睇的確我地係炒車/ 真係有死人

點樣證明? 好簡單, 所有被捕人士完完整整企番出黎, 少一個=死左

咁多支鏡頭影住, 個被捕人士都可以被消失而班仆街又解唔到話就知咩事

真，大家小心為上

基本上同意
不過唔係減低減低資訊流動性，而係可以煲一D合理懷疑，逼鳩班仆街逼住澄清

Stand with hk

好正常既反應，好認同先等子彈飛一陣先轉發既態度！

呢樣就係大學教我地嘅野
Research Method同埋寫Dissertation都會學到
難怪毅進仔思想咁簡單

同意

對家唔駛FACT CHECK係因為中共一早已無公信力

但我地唔同，我地要國際社會幫助，資料一定要FACT CHECK

即係有機會死人係真，但暫時放出黎嘅蛛絲馬跡係假？

應該成立fact check 組

全部未經證實的先發去fact的民間義助人士

再由 佢地發出

可以成立2-3team 如果2team 以上認為真的

先公佈出黎

要ban亂放消息人士

果啲fake news post一定有一堆135毛mon po狗出嚟煽風點火，仲加埋唔少真心膠，所以大家真係要保持多啲車距，唔好跟太貼。

Yes

同意

嗯

Push呀!!!!

講得啱

原來有呢招

過多訊息同時會令一d重要ge 被淹沒
例如 葉虎個單就經已不了了之

之前咁多料都未用盡 趁依家未fact check到就再煲番之前個啲料先

唔畀記者拍攝一定要針對嚟講

因為冇鏡頭就冇真相，而依個政權冇鏡頭下會做咩？睇下64咪知，睇下新疆咪知
所以831冇記者嗰2個鐘一定唔可以放過
懷疑有人死一定要煲大，煲到佢地唔敢再唔畀記者拍為止

真係要fc左先好傳

push

我一路都信會活摘器官
唔係做咩入境都要驗血

唔好再放fake news

同意要有耐性，紙最終都包唔住火
利申我都試過心急炒車

一個破解黑警亂捉黑衣方法

唔知有意定冇心，個個比怒火沖昏掛住推fake news既同時，冇人傾行動post，另唔少人以意場運動就散又開堆失敗主意既post
呢個正正係港共想要既結果呀！

大家不如凝聚番精力一齊諗下仲有咩可以做，未來行動方針啦

pish

中共係會自製假文宣

有道理

言下之意就係...真係監生打死咗人

班五毛同分化撚都係繼續用fc 同流料黎掩蓋真相。

被捕送去新屋嶺同死左可以係無分别。

如果係真嘅，幾日内一定有圖或片，唔好再吹吧，有新証據先再講

新屋嶺傷者比人當condom, 過幾日831無人記得啦。

天下文宣，唯真不破！

同意 要fack check
屌撚死中共

推 fact checked is very important !

講得好啱

太過情緒主導唔會係一件好事，未fact check就all in 只會令自己炒車時更傷，跟住就對件事淡忘，記住，fact Check!!!!

推真news

誠信向國際眼中很重要

基本上英美情報機構 已經確認有活摘器官事件

推比多啲手足見到

維穩機器最怕批判思維

緊急！！想了關於831血洗太子站既入來

大家完全忘記左上面個層

On9，難道連登幾千正評都人地所為？

試下出一個連登仔喜歡見到嘅主題，垃圾都一樣大量正評

麥當勞事件咁，身邊做果行已經講個優惠員工會顯示咁，連登仔一樣批鬥你，因為個答案唔係連登仔想要

其實好多主題都係真心出而唔係陰謀論人地搞出來，同溫層愈多對方不利愈講愈興奮，掘到小小料就發現新大陸咁，連毛孟靜都今朝電台引用連登信息，當然單野又炒車料

連登仔一日炒三四次車已經變左常態

無錯 要保持頭腦冷靜
情緒會影響思考同行動

點樣可以有途徑拎到當晚cctv
黨鐵員工?

推, 順便推一下自己個post

[P牌仔] 希望可以黎睇一睇十戒

見到任何新聞都要用理性，批判性嘅角度睇，唔好盲目跟風

我同意

支持

同意，如果比料BBC之後人地下下發現係流料，咁佢地都彩我地都傻

我相信公信力會成為我地係國際輿論嘅盾牌

Long push LIHKG

呢排真係好多fc唔到既料
擾亂視聽
又洗哂版
大家可唔可以fact check哂先po
唔好叫人幫你fc

好可能係5毛新招

係，呢個係其中一個做法，例如搵人放兩個唔關事嘅人名出黎話死者係佢地，但轉頭大眾check 到佢地無死等等。「狼來了」效應之下，就會懷疑之後出黎嘅真證據

yes, 呢樣野
你睇香港人同鬼佬寫論文可以好流暢
但強國人冇受過呢類訓練，往往寫得唔好
甚至唔夠字

因為我地中學已經接受呢種訓練，而唔係只係硬塞d知識
d知識只係用黎知道樣野表面，但內裡要自己查同埋論斷
強國同香港讀文科，正正係呢方面最失敗，有model answer

明明批判思考係唔會有

想知我講咩，睇下「中國人的思維危機」就明

巴打幫一幫手搞稿上fb幫個班淺黃打定底。

up

推爆佢

好似套西班牙劇money heist d劇情咁

點解呢個post推唔起

我覺得假消息太多 我地洗唔洗起一個官方fact check網或者tg呢？

推！ only time will tell

切勿跟車太貼

Pish

解釋有冇人死係政府責任，佢遲遲唔公佈，d人咪繼續尻估，關我地撚事

呢個一定要推
有人仲話發放假消息都冇問題，藍屍都係咁
cls

其實活摘器官可信性好高架

推 唔好太急去廣傳

呢招好高，共產黨真係宣傳戰高高手

正確

推不郁

呢一刻叫一Fact check既根本智障
死左既唔會有可能見到條屍
姦左除到驗到DNA，否則唔通你想係pornhub見到片咩
個答案係要咁強人所難既想點check啊

用個腦諗下少少常識先啦

認同呀！日日有fake news就係狼來了，想淺藍淺黃嘅將來唔再信我地

我唔知你點睇
我就炒車都唔割

推，我地需要泠靜

咁多叫人唔好炒車post, 呢個最有道理(好似係)

我都講過啲類似嘅嘢
但係比人話分化撚

喺連登度見到有啲人話唔需要證據直接去做文宣煲大件事
心諗點解可以講啲咁戇鳩嘅嘢

收到

唔好再亂用FC

612 721 85 811 831

Tui

叫果條jimmy 乜柒
唔好再係到整fake news
害人害己

總之就係要fc完要forward啦

未fc就打未fc
fc左就拎證據

同共產黨對決
個腦真係一刻都唔可以放鬆

係呀 都未用盡件事就被被違忘

果陣葉虎單嘢後尾都係有人話搵到啲料發現原來大家炒左少少車， 之後大家好似就當成件事係流料咁處理

推呢個
要蓋住真資料
最有效嘅方法唔係完全封鎖
而係放佢係一大堆假消息當中
先係搏冇人搵到
二係搏搵到後冇人信

同意 推

通常話炒車都係凌晨出po

夾雜鬼同狗推

典型分化毛 失敗毛慣用招數

正確
自己傳流料係最on9既事

真
中共低級手段

其實呢,
一D唔會FC到既,
講出黎合乎邏輯就信架喇,

大話唔好一篤就穿,
或者講既野係對家有辦法篤爆
當無法FC時,信唔信就係立場既問題

仲有法輪功學員有被活摘器官不嬲都信
傳左咁多年市民被各種黑市活摘器官
點解法輪功學員唔會發生呢

推！

近排太多fake news

要知道歷史！！

fc fc fc fc

fact check先

對家好明顯係想令到連登上嘅消息都變成不可靠消息

核彈呀

難怪一連幾單假新聞
原來係想冷處理警犬掉汽油彈證據
推上去
呢件係另一件可以死咬針對警犬嘅野
原片source

呢幾日明顯係多咗fake news

岩呀
我地就係靠所有人獨立思考
先至可以走到今日這步
無論任何情況
一定要保持獨立思考！唔好將做決定外判

好撚多人未fc就尻推

同埋大家真係要醒覺
著黑衫唔犯法
戴口罩唔犯法
戴頭盔唔犯法
戴防毒面具都唔犯法

千其唔好因為做咗呢啲嘢有虧心事嘅感覺
應該將呢樣嘢成為主流
成為大家作為對抗極權政府嘅一個表

一個破解黑警亂捉黑衣方法

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

太子站疑有乘客被警賊監生打死

無錯
做唔犯法嘅事都要心虛
好快就會縮到連上Facebook都要心虛

Agger 612 721 811 831

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

呢招真啊

有無睇過「紙房子」Netflix? 都係用呢招。政府怕機密洩露，主動自爆一大堆假機密文件，以致原本的機密無人信是真的

姐係自製狼來了

無FC就放料果班要小心佢地

中共慣用技倆

Pish 香港人 加油

呢個好緊要，最緊要fact check

認同 但今次大家處理得幾小心
雖然有人講又死人又強姦又點點點
但都係傳 未有大大力推文宣
畢竟我地唔似班狗 次次指鹿為馬

Push
再講多次 希望太子站單野是炒車

有d 道理

上個星期都開始咗
但係自從傳到死人之後多咗人開始鼓吹唔好理有無fc就廣傳咗先，所以一定要再提醒大家

其實不妨諗下（無不敬意思）：
如果聽到死咗人，大家聽到確實係會好憤怒，但聽完唔緊要，但人死不能復生，都唔差在果啲時間，點解唔可以fc埋先廣傳做文宣呢？因為如果fc後係假嘅（即係有人set trap），咁做起碼最多只係限制於tg同連登而唔會變得一發不可收拾。touch wood如果係真嘅，我唔相信會㩒得實，除非死者無親人，或者家人係藍絲又俾好大筆錢佢哋，或者佢哋有把柄做條件交換，否則死者已矣，唔通仲可以告佢咩？所以正常家屬更加唔會怕公開講出嚟。
至於性罪行，基本上harassment肯定會有，都已經有人企咗出嚟，只係等更多人企出嚟咁解。但係去到強姦，同樣都係唔發生都發生咗，我哋應該係勸傳出嚟嘅人（多數都係受害人朋友）去勸事主搵信得過嘅媒介（即係議員社工之類）去暱名公開。而唔係未有fact前亂咁傳。

同意
流傳太多假嘢只會消耗人心

p牌仔好想快d幫大家推到post

無錯

呢樣嘢最難教但亦最難改變

認同 fake news 太多使人麻目

有睇

不過唔劇透大家

同意
有類腦殘藍絲廢老，成日以為自己與別不同
批判思維
見到真相就「都唔知係咪改圖」
傳完一輪又話「假架原來，呃人架」
從此對求真嘅資訊失去信心
睇住黨媒d野又信到足
一有咩就「邊個最大得益呀？」

呢個都係太多假資訊嘅問題

法輪功刁總d 人來

啱
唔好推未證實嘅消息

同感

香港人好易分
40歲以上：99%藍屍，廢老，支持極權
30歲以下：90%爭取民主，人權
30-40歲：游離分子，人血饅頭
NDS：99%跟黨姓
記住以上法則

Long push

有啲道理

咁講好似無咩人性但我認同

政治就係黑暗，當政府希望煽動群眾果陣，利用嘅就係佢地無嘅人性以及同情心

以前左膠成日話唔好激嬲中共，但中共其實無咁易激嬲，行每步棋都經過理性思考。試想像我地先係容易憤怒果一方， 咁我地就容易被對方牽住走

聽過有個講法： 要嬴比自己聰明嘅人，就要每一步都比對方理性。

其實法輪功係咪邪

想唱God Bless The Queen 多啲

推 理性好緊要

邪得過中共

不斷製造炒車令文宣失效

紙房紙season 3 劇情

要FC啊，唔識既快d同我上fb like左
求驗傳媒

push 不過基本流動性要有
其實齋唔俾救護入站已經夠爆

重要 輕輕一推

我都覺得係咁

其實將計就計得唔得？未fc所有都當真
但只用連儂牆宣傳俾藍c睇

因為藍屍根本冇誘因製造fake news

一言驚醒夢中人

Awaken a dreamer

要等有新聞機構認證/搵多啲資料做比較完先好出post

全民皆黑
對抗白色恐怖

黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流

我同意唔好信曬任何一方，但保留所有可能性。
之前d藍屍比人起底，我po出去叫人一齊投訴佢，d 人話驚炒車唔do。
想講，陳述事件夾張相再叫該僱主查證，如屬實做處分有咩問題？搞錯左唔係佢僱主都唔會對佢點咪一場誤會lor~
你永遠唔信唔做野佢地就繼續蝦你消遙法外。
個政權搞到手足咁，無人可以置身事外。

推！文宣巴打小心！

推
想講好耐
炒太多車係會影響我地文宣既可信性

我都有睇

岩唔好再亂傳果d 誇張既wtsapp forward fact checked, 例如強姦，死人 呢d, 泠静諗下hk呢個地方仲未至於淪落到呢個地步

八奇

I agree

呢幾日一直有相同內容未fc既post係熱門希望大家開post前搵下有冇同類post

有道理 推

推牙

唔好低估香港年輕人既信念

721

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

推俾文宣知

是

係，因為係真相，所以用fake news溝淡佢

FACT CHECK

已經fact check咗例如斷骨,打到重傷無人講

成版都係啲fake news
連登仔真係好垃圾

絕對agree
硬係有d on9 話洗理佢真定假 傳咗先

e+搞到大家對d news都半信半疑
而且對出嚟既noise都麻木咗

求下大家唔好再亂嚟呀！！！

well said

再推

最新要小心嘅資訊係林鄭錄音

Long push Lihkg

置頂

推, 由其出英文版個陣要check 真D!

推上熱門 please

前車可鑑
法輪功真係行得好前
無佢地當年白白咁付出生命
我地又點會睇得透中共D殘酷手段

太多心急人
大膽假設，合理懷疑，但未有小心求證就亂咁forward

無力一推

G持 但硬係好多人叻唔切

推上熱門
好重要

真係要等待,冇辦法
手足比多少少耐性

推上熱門

係呢啲咁嘅情況大多數人都會情緒主導，太過意氣用事未Fact check就all in, 一鼓作氣消耗晒大家嘅情緒，每當集體炒車，人嘅心理就係唔會再提呢件事，咁樣係好危險，分分鐘連831嘅無差別主線都會俾人擺埋一邊

突然之間出現大量fake news
跟車太貼炒車
覺得係有人操作緊
自己睇路啦

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

之前傳新屋嶺打人甚至強姦，呢d的確係需要耐心等FC
因為只有等當事人親自企出黎先證實到

問題係太子站既情況，證據係零，無人叫你立即變成新聞叫傳媒報
但呢次我覺得必須反過黎所有人主動去求證，例如逼黨鐵交CCTV
因為假設黑警打死人，必定係會選擇去做偽證，所以時間越長越難追查

當然必須先整理好所有合理既疑點，先再去逼持有證據既人去釋疑

高質post fake news 會令我地呢邊無人再信

我地旨在突顯政府不可信，黑警執法不公 阻記者採訪， 香港已經唔係可靠既國際金融中心
衰啲咁講，出人命既話 個情況咪似同你講印度政府暴力鎮暴，你覺得好慘， 然後呢？ 都唔知美國會點反應。
但fake news 既代價實在太大， 大到會令我地呢邊再無人相信。

星期六 機場見 星期日 美領見 認同請分享！！！

唔認同 就算控制都連仔 你都控制唔到藍屍
所以個數量輸咗就會失平衡
講真 就算俾你FC咗又點其實都已經唔重要（係唔係太子無事，你就好放心同會原諒？）唔洗你答都知唔會
炒車唔緊要 最緊要炒得精彩
個大海太多平車炒 要整貴車炒先好睇

即係狼來了咁

Ofz

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

真 推

React 同 attack 嘅分別

我係講緊一般人應該點樣react

但掲露甚至抹黑嘅 attack 我覺得如果可以做到滴水不漏係無問題

但因為資源組織上嘅限制，我地多數都係被動果一方，所以我地嘅抹黑甚至只係掲露事實，對家都好容易拆。TVB , 狗記，反港派議員，大學校長，柒婆，全部出黎講一次，班淺藍黃就信晒。

但經過過去兩個幾月透過記者朋友，文宣，連儂牆，同埋民記手足嘅努力，我地呢一邊終於建立左可以動搖上述果個體系嘅公信力，人民開似相信示威者，會留意我地嘅聲音，開始相信我地呢邊先係講緊真話，外媒亦都係一樣。呢一塊基石，比起輿論上嬴一兩次更加威脅到共狗政權，因為我地係逐步奪回主導權。

呢個就係點解我地要繼續fc 嘅原因

推 虛構既野係無法FC 唔好再傳Fake News！

合理推論，保持警惕

cls

3/10

好文一推 唔係唔做文宣 係要等所有資料都上曬水面既時候

我地先放核彈一次炸佢老母閪!!!

心水ching

越多fakes new只會令到更多人混淆 同埋黑警好易兜到

要組合曬所有決定性既證據先可以一刀收佢皮

但係證據好難找 除非真係有涉事既人 良心發現

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

Long push lihkg

lm 推

其實香港人係唔係唔想《香港人權與民主法案》通過？
快啲簽

中共可恥

Nicely said

連登831 之後好多特登fake news post

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

惟一應對方法：反正我是信了
贏咗就到我哋寫歷史

好想俾正皮，做唔到

《鏗鏘集》Fact Check: 8.31太子地鐵站事件，最少有10名傷者現場送院，較消防處及警方公布的7人為多。

8.31太子地鐵站事件後，有關送院傷者數字近日引起關注。事源消防處事發當晚初步點算有10名傷者，但其後一直公開表示當晚只有7名傷者，由港鐵安排的特別列車送至荔枝角站，然後由救護車送往明愛及瑪嘉烈醫院治理。

數字上的差異令人疑惑，近日開始有人在網上流傳有三名傷者無故失蹤、甚至已告死亡。自8.31事件後，《鏗鏘集》記者一直緊追各方消息，追蹤關注傷者的情況。我們多日來走訪幾間醫院，最後成功接觸到多名8.31事件的傷者，了解到部分人的傷勢。不過，由於他們已被警方拘捕及保釋候查，實未能公開講述更多當時的情形。

在此期間，我們聯絡上8.31當晚一名留在該列列車的義務急救員，知悉原來他一直在車廂內為三名傷者急救，直至救護車把傷者送往廣華醫院。他又形容，其中一名傷者情況嚴重，後腦有三個傷口一直流血不止，連敷料都不敷應用、要使用衛生巾和紙巾輔助止血。

根據該名義務急救員所述，理應有三名太子站事件傷者在油麻地站送院，但為何醫管局、消防處及警方一直未有清楚交代呢？我們再向三方查證，當日會否另有傷者在太子站和油麻地站送院，醫管局表示以消防處的資料作準，但消防處9月5日的回覆仍然維持當晚有7名傷者由荔枝角站送院的說法。

究竟是甚麼地方出了錯？我們再翻查當晚多個報道及資料，終發現原來《香港01》當晚曾拍到幾張照片，顯示有三名太子站傷者由A332救護車送往廣華醫院。我們按此線索及大概的送院時間，再次向消防處核實，終於9月6日傍晚獲回覆。

消防處確認當晚11時13分接獲一宗油麻地站緊急救護服務召喚，報稱三名男子頭部及肩膊受傷，救護車於11時18分到達現場治理，於9月1日凌晨0時6分送往廣華醫院。消息人士指，由於消防處接報指該三名男子是打架受傷，故一直未有將其計算在太子地鐵站事件傷者中。

繼消防處確認，警察公共關係科也同日晚上，回覆當晚在油麻地有十人被捕，當中受傷的三人全部清醒送往廣華醫院治理。

預告︰

反修例示威活動持續三個月，警方多次被質疑濫暴下，強調使用武力適當。所謂適當，界線是甚麼？是否由警隊專業判斷就說了算？
《鏗鏘集》下周一晚上6時正無線電視翡翠台，8時正港台電視31播出。

最緊要fc

如果大家唔相信呢排傳嘅所有黑暗事件

建議問下長輩 老人家
共產黨有幾惡 有咩做唔出

只會得到一個答案
「共產黨鬥唔過咖 / 共產黨信唔過」

若果此時此刻仍然相信 香港前二十年賴以為傲嘅透明法制系統⋯⋯
抱住希望 公義會得到彰顯，
好抱歉 我地必須接受現實
唔會。

香港 根本唔係以前嘅香港
或者我地以為嘅香港

死幾個人 幾百 失蹤幾千
對上面黎講
從來只係閒事
前幾十年餓死幾多人 革走幾多人
前有屠殺萬人 教育營 滅村
後有囚禁酷刑⋯每日都有

係睇唔到嘅黑暗角落 呢種醜陋從來無停止過
只要唔觸碰到唔應該觸碰嘅嘢
你會以為自己處係太平盛世

我地憑咩寄望一個極權政府施舍公義 擁有基本良知？
佢地只會當反對者 造反
打死係應該 係正常 係道理

所有明面暗面嘅黑暗 已經伸手黎左香港
立法架構有幾唔平衡 執法有幾公安化
各行各業被禁聲 滅聲
黑暗執法有幾猖狂 無法無天
日日新鮮 日日麻木港人

今時今日
我地面對嘅係共產黨
共產黨 呢三個字
唔係港府

警隊可以公然誣陷 指鹿為馬 官官相衛 狼狽為奸
期盼獨立委員會能夠成立、調查暢順、問責、甚至追究成功
係天荒夜談

要制裁 要反勝
依靠本地既有法制、系統，已經唔可靠 唔可能

共產黨怕嘅
只有外國制裁
緊張嘅唔係人命，係經濟資源。
如果係新疆 武漢
相信七月已經入城鎮壓 流血收場

共產黨依家只會努力維持香港‘面嗰浸’公義
走資窗口 兌幣窗口 嘅面子 不容有失
經濟動蕩 外資流失
評級下降 信心流走
先係對方真正春袋

警方連日來從無承認錯誤
咁多日來，佢地日日斷正，
但只有伯伯被虐一單 佢地無法辯駁，
要維繫面個浸比廣大愚民、比外國睇，
先承認警隊有失⋯

林鄭及一眾高官 三個月來
一直面皮厚實 自圓其說
只有人權民主法案、評級下降、同「攬炒」風潮
引起佢地恐懼 發聲反對
甚至日前以政府名義越洋登報紙⋯

佢地唔怕你暴力
暴力佢永遠比你更暴
甚至嚇到全城自危 心灰甘做順民

唔怕市民發現香港有幾黑
甚至開始麻木市民 正名化各種暴行

佢地真正在乎 只有：
經濟成果 經濟爆破，
走資嚴重 外國制裁，
革命之風蔓延內陸。

連登好似俾人攻陷左咁，仲要洗版式咁
熱門 最新 都無咩行動&策略POSTSsss

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（垃圾p牌 麻煩大家幫幫手推)

啱！
推！

中共手法

推返上去

又有道理

唔緊要

係

推 一定要fc

想講 React 同 attack 係有分別

掲露甚至抹黑嘅 attack 我覺得如果可以做到滴水不漏係無問題

但因為資源組織上嘅限制，我地多數都係被動果一方，所以我地嘅抹黑甚至只係掲露事實，對家都好容易拆。TVB , 狗記，反港派議員，大學校長，柒婆，全部出黎講一次，班淺藍黃就信晒。

但經過過去兩個幾月透過記者朋友，文宣，連儂牆，同埋民記手足嘅努力，我地呢一邊終於建立左可以動搖上述果個體系嘅公信力，人民開似相信示威者，會留意我地嘅聲音，開始相信我地呢邊先係講緊真話，外媒亦都係一樣。呢一塊基石，比起輿論上嬴一兩次更加威脅到共狗政權，因為我地係逐步奪回主導權。

呢個就係點解我地要繼續fc 嘅原因

如果樣樣唔fc，同啲癈藍c有咩分別？不如做藍c啦

由facebook ban假新聞一刻開始已經轉玩法
唔可以推反示威假新聞
轉晒去推支持支威假新聞

我都唔怕自爆我係外國巴，有出現外國集會
多多少少代表到外地意見
呢排追炒車新聞都追到開始疲乏
唔好話外國人就算作為外地香港人嘅我
都開始跟唔到
無論係連登講得最多嘅新屋嶺同太子站都係無片無圖
我知FC唔到，咁但係唔通同外國人講FC唔到嘅野？
外國人如果炒車之後會點？咪以為都唔撚理囉
呢排開始因為文宣變少，形式相似
呢兩個星期少左好多外國人同我傾香港嘅事
唔係話要放棄手足，但運動如果變成查案、通靈、鳩up
FC唔到，乜野都係疑似聽講，文宣點打落去啊？
再炒多幾次，到時根本唔會有人理香港人